我是连登儿爱国好青年

党是我最好的归宿，沒有党！沒有我！
学习雷峰坚定目标成为社会主义的接班人！

（思想post) （新出路）國安法實施左既話，我地要全力支持一國一制，走社會主義道路，請參考2014年真愛聯，鬥紅

我 也 是

党最好

我爱中囯

我爱国爱党，爱的是一个中国，爱的是共产党